{ "translations": {
    "Guest password:" : "손님 암호 :",
    "Talk integration error: check logs" : "토크 통합 오류: 로그 확인",
    "In-person meeting" : "대면 회의",
    "Online (audio/video)" : "온라인 (소리/영상)",
    "Meeting link: %s" : "회의 링크: %s",
    "Guest Password: %s" : "게스트 암호: %s",
    "Video/audio integration error: check logs" : "비디오/오디오 통합 에러: 로그 확인",
    "Meeting Type" : "회의 유형",
    "Select meeting type" : "회의 유형 선택",
    "Your email address is required for this operation." : "이 동작을 실행하려면 사용자의 이메일 주소가 필요합니다.",
    "Can't find your name. Check User/Organization settings." : "이름을 찾을 수 없습니다. User/Organization 환경설정을 확인해주십시오.",
    "Available" : "사용 가능",
    "Public Page" : "공개 페이지",
    "%s appointment reminder" : "%s일정 알림",
    "Dear %s," : "%s에게,",
    "This is a reminder from %1$s about your upcoming appointment on %2$s. If you need to reschedule, please call %3$s." : "%2$s에서의 예정된 일정에 대해 %1$s가 보낸 알림입니다. 일정 변경이 필요하시다면, %3$s으로 연락주세요.",
    "Reminder sent on %s" : "%s에 알림이 전송됨",
    "%s appointment (action needed)" : "%s일정 (조치 필요)",
    "The %1$s appointment scheduled for %2$s is awaiting your confirmation." : "%2$s에 예정된 %1$s 일정이 확인을 기다리고 있습니다.",
    "Confirm" : "확인",
    "Cancel" : "취소",
    "Appointment pending" : "일정 보류중",
    "%s Appointment is confirmed" : "%s 일정 확정",
    "Your %1$s appointment scheduled for %2$s is now confirmed." : "%2$s로 예정된 당신의 일정이 %1$s  확정되었습니다.",
    "Location: " : "위치:",
    "Appointment confirmed" : "일정 확정",
    "%s Appointment is canceled" : "%s일정이 취소됐습니다.",
    "%s appointment status changed" : "%s일정이 변경되었습니다.",
    "Your %1$s appointment scheduled for %2$s is now canceled." : "%2$s에 대해 잡혔던 %1$s일정이  취소됐습니다.",
    "Appointment canceled" : "일정이 취소됐습니다.",
    "%s Appointment update" : "%s일정 등록",
    "Your appointment details have changed. Please review information below." : "일정 상세사항이 바뀌었습니다. 아래 정보를 확인해주십시오.",
    "Date/Time: %s" : "날짜/시간:%s",
    "Appointment updated" : "일정 업데이트됨",
    "Status: Canceled" : "상태: 취소됨",
    "Status: Pending confirmation" : "상태: 일정 보류중",
    "Status: Confirmed" : "상태: 확정됨",
    "Location: %s" : "위치:%s",
    "If you have any questions please write to %s" : "질문이 있다면 %s에게 써주십시오.",
    "If you have any questions please feel free to call %1$s or write to %2$s" : "질문이 있다면 마음 편히 %1$s에 전화하거나 %2$s에 써주십시오.",
    "Appointment is canceled" : "일정이 취소됐습니다.",
    "%s Appointment" : "%s일정",
    "Password" : "암호",
    "Chat/Call link: %s" : "채팅 / 통화 링크 : %s",
    "Password: %s" : "암호: %s",
    "Click %1$shere%2$s to change your appointment type to %3$s." : "당신의 일정 유형을 %3$s으로 변경하려면 여기 %2$s에서 %1$s을 클릭하세요.",
    "Click here: %1$s to change your appointment type to %2$s." : "일정 유형을 %2$s로 변경하고 싶다면 클릭:%1$s.",
    "Meeting type: Online (audio/video)" : "회의 방식: 온라인(음성/비디오)",
    "Meeting type: In-person" : "회의 유형: 대면",
    "Thank you" : "감사합니다.",
    "To cancel your appointment please click: %1$s Cancel Appointment %2$s" : "약속을 취소하려면 다음을 클릭하세요: %1$s약속 취소%2$s",
    "To cancel your appointment please visit: %s" : "예약을 취소하려면 방문하세요: %s",
    "Booked via %s Appointments" : "%s일정을 통해 예약됨.",
    "%s Appointments Directory" : "%s 일정 디렉토리",
    "Appointments" : "일정들",
    "Your appointment scheduled for %s is confirmed." : "예정된 %s 일정이 확인됐습니다.",
    "Your appointment scheduled for %s is canceled." : "예정된 %s일정이 취소됐습니다.",
    "Your appointment is canceled." : "일정이 취소됐습니다.",
    "Please confirm your appointment scheduled for %s." : "%s로 예정된 일정을 확인해주세요.",
    "Would you like to cancel appointment scheduled for %s ?" : "%s로 예정된 일정을 취소하시겠습니까?",
    "Yes, Cancel" : "예, 취소합니다.",
    "Your %s has been changed to %s" : "%s이 (가) %s (으)로 변경되었습니다.",
    "Would you like to change your %s to %s?" : "%s을 %s로 변경하시겠습니까?",
    "Yes, Change" : "예, 변경합니다.",
    "All done." : "모두 완료되었습니다.",
    "Action needed" : "동작 필요",
    "Info" : "정보",
    "Link Expired …" : "링크 만료…",
    "An email with additional details is on its way to you at %s" : "추가 세부 정보가 포함 된 이메일이 %s (으)로 전송됩니다.",
    "Almost done …" : "거의 끝났습니다…",
    "We have sent an email to %s, please open it and click on the confirmation link to finalize your appointment request" : "%s에 이메일을 보냈으니. 열어보시고 확인 링크를 클릭하여 일정 요청을 마무리 하십시오.",
    "Organization Name" : "조직",
    "Online Meeting" : "온라인 회의",
    "Book Your Appointment" : "일정을 예약하십시오.",
    "Name is required." : "이름이 필요합니다.",
    "Email is required." : "이메일이 필요합니다.",
    "Phone number is required." : "전화번호가 필요합니다.",
    "Required." : "필수.",
    "Number required." : "번호가 필요합니다.",
    "Please add time slots first." : "타임 슬롯을 먼저 추가해주십시오.",
    "Please select a calendar first" : "달력을 먼저 추가해주십시오.",
    "Selected calendar not found" : "달력이 없습니다.",
    "More than 3 pages" : "3페이지 이상",
    "Create Page warning. Check logs." : "페이지 생성 경고. 로그 확인",
    "Delete Page warning. Check logs." : "페이지 삭제 경고. 로그 확인",
    "Please add at least one directory item first." : "먼저 디렉토리 항목을 하나 이상 추가하세요.",
    "Directory page" : "디렉토리 페이지",
    "A valid email address is required." : "유효한 이메일 주소가 필요합니다.",
    "Can not determine or set organizer name" : "주최자 이름을 결정하거나 설정할 수 없습니다.",
    "Main calendar not found, check settings." : "기본 캘린더를 찾을 수 없습니다. 설정을 확인하세요.",
    "More than 2 additional calendars." : "2개 이상의 추가 캘린더.",
    "Book appointments into your calendar via secure online form." : "안전한 온라인 양식을 통해, 달력에 일정을 예약해보십시오.",
    "Book appointments into your calendar via secure online form. Attendees can confirm or cancel their appointments via an email link." : "보안 온라인 양식을 통해 캘린더에 약속을 예약하십시오. 참석자는 이메일 링크를 통해 약속을 확인하거나 취소 할 수 있습니다.",
    "Please select or create a page" : "페이지를 선택하거나 생성하세요.",
    "Preview" : "미리 보기",
    "Delete action cannot be undone. Proceed?" : "삭제하시면 되돌릴 수 없습니다. 진행하시겠습니까?",
    "Stop sharing (disable)" : "공유 중지 (비활성화)",
    "Publish online (enable)" : "온라인 게시 (활성화)",
    "Show URL/link" : "URL / 링크 표시",
    "Settings" : "설정",
    "Delete Page" : "페이지 삭제",
    "Add New Page" : "새 페이지 추가",
    "Select One Option" : "하나의 옵션 선택",
    "error: cannot load debug data" : "오류: 디버그 데이터를 불러올 수 없음",
    "Directory Item Editor" : "디렉토리 항목 편집기",
    "Title" : "직위",
    "Subtitle" : "부제",
    "Text" : "텍스트",
    "URL" : "URL",
    "Select Page" : "페이지 선택",
    "Save" : "저장",
    "Page URL" : "페이지 URL",
    "Show iframe/embeddable" : "아이프레임/임베디드 가능 여부 표시",
    "Copy" : "복사",
    "Visit" : "방문하기",
    "error: cannot load calendar data" : "오류: 캘린더 데이터를 불러올 수 없음",
    "Remove empty appointment slots created before {fullDate} ?" : "{fullDate}이(가) 만들어지기 전에 비어있는 일정 목록을 삭제하시겠습니까?",
    "Remove empty slots and booked appointments created before {fullDate} ?" : "{fullDate}이(가) 만들어지기 전에  빈 목록과 예정된 일정을 삭제하시겠습니까?",
    "two calendars affected" : "영향을 받은 캘린더 2개",
    "Number of expired appointments/slots: {number}" : "만료된 일정/슬롯 수: {number}",
    "Remove Old Appointments" : "이전 일정 제거",
    "Remove" : "삭제",
    "More than two duration choices" : "2개 이상의 기간 선택",
    "Add" : "추가",
    "OK" : "확인",
    "Number of Appointments" : "일정 수",
    "Duration (hours:minutes)" : "기간 (시간:분)",
    "Delete" : "삭제",
    "Calendar Required" : "캘린더 필요",
    "System Native Sync" : "시스템 기본 동기화",
    "1 Hour" : "1시간",
    "2 Hours" : "2시간",
    "4 Hours" : "4 시간",
    "8 Hours" : "8 시간",
    "12 Hours" : "12 시간",
    "1 day" : "1 일",
    "Event Title Template" : "이벤트 제목 템플릿",
    "Icon" : "아이콘",
    "Attendee name" : "참석자 이름",
    "Page Tag" : "페이지 태그",
    "Mask Token (first three letters of name + semi-random token)" : "마스크 토큰(이름의 처음 세 글자 + 세미-임의 토큰)",
    "For example template like {tokens} will set new appointments title to something like John Smith (Good Org)" : "예를 들어 {tokens}와 같은 템플릿은 John Smith(Good Org)와 같은 새로운 일정명을 설정합니다.",
    "Redirect Confirmed URL" : "확인된 URL로 리디렉션",
    "When this URL is specified, visitors will be redirected there after confirming their email address. A base64-encoded query parameter, \"d=...\", containing a JSON object with relevant data, will be added to the URL." : "이 URL이 지정되면 방문자의 이메일 주소를 확인한 후 방문자는 해당 URL로 리디렉션됩니다. 관련 데이터가 포함된 JSON 개체를 포함하는 기본 64 encoded 쿼리 매개 변수 \"d=...\"가 URL에 추가됩니다.",
    "Generate ID" : "ID 생성",
    "Include Form Data" : "양식 데이터 포함",
    "Weekly Template" : "주간 템플릿",
    "Subscriptions Sync Interval" : "구독 동기화 간격",
    "When linked (subscription) calendars are selected for conflict check, the Appointments app can pull data from remote servers before checking for scheduling conflicts. It is impractical to pull the data on every request, as this would increase processing time, especially if multiple remote calendars are selected. Your calendar system has a cache synchronization mechanism to facilitate timely updates. This option is provided just in case you feel that the data is not refreshed often enough." : "충돌 검사를 위해 링크된(구독) 달력을 선택하면 예약 충돌을 검사하기 전에 일정 앱이 원격 서버에서 데이터를 끌어 올 수 있습니다. 특히 여러 원격 달력을 선택한 경우 처리 시간이 증가하기 때문에 모든 요청에 대해 데이터를 끌어 올리는 것은 비현실적입니다. 달력 시스템에는 적시 업데이트를 용이하게 하기 위한 캐시 동기화 메커니즘이 있습니다. 이 옵션은 데이터가 충분히 자주 새로 고쳐지지 않는다고 느낄 경우를 대비하여 제공됩니다.",
    "External Mode" : "외부 모드",
    "Optimize recurrence" : "반복 최적화",
    "If recurrent events are used in the \"Source Calendar\" the start (DTSTART) date will be pushed forward once in a while in order to improve performance." : "\"원본 달력\"에서 반복 이벤트가 사용되는 경우 성능 향상을 위해 시작(DTSTART) 날짜가 한 번씩 앞당겨집니다.",
    "Require 'Appointment' category" : "'일정' 카테고리 필요",
    "When this option is set only events with with \"Category\" set to \"Appointment\" (in English) will be considered." : "이 옵션을 설정하면 \"Category\"가 \"Appointment\"(영문)로 설정된 이벤트만 고려됩니다.",
    "Debugging" : "디버깅",
    "Log remote blockers" : "원격 차단기 로그",
    "Settings Dump" : "설정 덤프",
    "Get raw calendar data" : "원시 캘린더 데이터 가져오기",
    "Sync remote calendar now" : "지금 원격 캘린더 동기화",
    "Create video rooms for confirmed appointments" : "확정된 일정을 위한 화상 룸 만들기",
    "Delete when appointments is removed" : "일정이 제거되면 삭제하기",
    "Auto-delete 24 hours after the call is finished" : "통화 종료 후 24시간이 지나면 자동 삭제",
    "Guest password" : "게스트 암호",
    "Add 'Meeting Type' form field" : "'회의 유형' 양식 필드 추가",
    "When this option is enabled, a \"select\" drop-down will be added to the form with a choice of \"In-person\" or \"Online (audio/video)\". If a visitor selects an \"In-person\" meeting, a Talk room for this appointment will NOT be created." : "이 옵션을 활성화되면, \"대면\" 또는 \"온라인(음성/비디오)\"을 선택할 수 있는 \"선택\" 드롭다운이 양식에 추가됩니다. 방문자가 \"대면\" 회의를 선택하면 이 일정에 대한 대화방이 생성되지 않습니다.",
    "Min" : "분",
    "Simple" : "간단히",
    "External" : "외부",
    "No lead time" : "리드 타임 없음",
    "15 minutes" : "15분",
    "30 minutes" : "30분",
    "1 hour" : "1시간",
    "2 hours" : "2시간",
    "4 hours" : "4 시간",
    "8 hours" : "8시간",
    "12 hours" : "12시간",
    "2 days" : "2 일",
    "4 days" : "4 일",
    "Reset (make the timeslot available)" : "재설정 (시간 슬롯을 사용 가능하게 함)",
    "Mark the appointment as canceled" : "일정을 취소됨으로 표시",
    "Time slot mode" : "타임 슬롯 모드",
    "Time Slot Settings" : "타임 슬롯 설정",
    "Minimum lead time" : "최소 리드 타임",
    "When attendee cancels" : "참석자가 취소할 때",
    "Include all day events in conflict check" : "충돌 검사에 하루 종일 이벤트 포함",
    "Booked appointment buffers" : "예약된 일정 버퍼",
    "It is possible to block off a period of time before and after a booked (and pending) appointment. This could be useful when some preparation/travel time is required before, or cleanup/cool-off time needs to be blocked off after an appointment." : "예약된(그리고 보류 중인) 약속 전후의 일정 기간을 차단할 수 있습니다. 이는 일정 전에 준비/이동 시간이 필요하거나, 일정 후 정리/휴식 시간이 필요하여 차단해야 할 때 유용할 수 있습니다.",
    "Before" : "이전",
    "After" : "이후",
    "Source Calendar (Free Slots)" : "소스 캘린더 (무료 슬롯)",
    "Any event with \"Show As\" (a.k.a. \"Time As\" a.k.a. \"Free/Busy\" a.k.a. \"Time Transparency\") set to \"Free\" will be available for booking in the public form. Most recurrence rules are supported." : "\"Show As\"(일명 \"Time As\", \"Free/Busy\", \"Time Transparency\")가 \"Free\"로 설정된 이벤트는 공개 형식으로 예약할 수 있습니다. 대부분의 재발 방지 규정이 지원됩니다.",
    "Destination Calendar (Booked)" : "목적지 캘린더 (예약 됨)",
    "Booked appointments will be placed here. In addition to booked appointments, any events in this calendar marked as \"Busy\" will prevent conflicting timeslots in the \"Source Calendar\" from appearing in the public form." : "예약된 일정은 이곳에서 진행됩니다. 예약된 일정 외에도 이 달력의 \"Busy\"으로 표시된 모든 이벤트는 \"원본 달력\"의 충돌하는 시간 슬롯이 공개 양식에 표시되는 것을 방지합니다.",
    "error: main calendar required" : "오류: 기본 캘린더가 필요함",
    "error: cannot find calendar with ID " : "오류: ID가 포함된 캘린더를 찾을 수 없음",
    "Main calendar" : "메인 캘린더",
    "When you create new appointment slots they are placed here and are shown in your public page(s). It is recommended to use a dedicated calendar." : "새 일정 슬롯을 작성하면 해당 슬롯이 여기에 배치되고 공용 페이지(들)에 표시됩니다. 전용 캘린더를 사용하는 것이 좋습니다.",
    "Calendar for booked appointments" : "예약된 일정을 위한 캘린더",
    "Use Main calendar" : "메인 캘린더 사용",
    "If this calendar is different from the Main Calendar, once an appointment is booked it will be moved here." : "이 캘린더가 기본 캘린더와 다른 경우 일정이 예약되면 여기로 이동됩니다.",
    "Add Appointment Slots" : "일정 슬롯 추가",
    "Select Dates" : "날짜 선택",
    "Time zone:" : "시간대:",
    "Appointment Duration:" : "예약 기간:",
    "Start" : "시작",
    "Scheduled before" : "이전에 예정됨",
    "Remove empty slots only" : "빈 슬롯만 제거",
    "Remove empty and booked" : "빈 항목 및 예약된 항목 제거",
    "Destination calendar (Booked)" : "목적지 캘린더 (예약됨)",
    "Booked/pending appointments will be placed into this calendar." : "예약된/보류 중인 일정은 이 달력에 표시됩니다.",
    "Edit Template" : "템플릿 편집",
    "Check for conflicts in…" : "충돌 확인…",
    "These calendars will be checked for conflicting events in addition to the Destination Calendar." : "이러한 달력은 대상 달력 외에 충돌하는 이벤트가 있는지 확인됩니다.",
    "Name/Organization" : "이름/조직",
    "Set to User Profile email" : "사용자 프로필 이메일로 설정",
    "Organizer Email" : "조직 이메일",
    "Location" : "위치",
    "Phone" : "전화 번호",
    "Attach .ics file to confirm/cancel emails" : ".ics 파일을 첨부하여 이메일 확인/취소",
    "An .ics attachment will automatically be generated for notification emails, allowing better integration with email/calendar apps that support it." : "알림 이메일에 대한 .ics 첨부 파일이 자동으로 생성되므로 이를 지원하는 이메일/캘린더 앱과 더 효과적으로 연동할 수 있습니다.",
    "Email Attendee when the appointment is:" : "일정 시간이 다음과 같을 때 참석자에게 이메일을 보냄:",
    "Attendees will be notified via email when their upcoming appointments are updated or deleted in the calendar app or through some other external mechanism. Only changes to Date/Time, Status, or Location will trigger the \"Modified\" notification." : "예정된 일정이 캘린더 앱이나 기타 외부 메커니즘을 통해 업데이트되거나 삭제되면 참석자에게 이메일로 알림이 전송됩니다. 날짜/시간, 상태 또는 위치에 대한 변경 사항만 \"수정됨\" 알림을 트리거합니다.",
    "Modified (Time, Status, Location)" : "수정됨(시간, 상태, 위치)",
    "Deleted" : "삭제함",
    "Email Me when an appointment is:" : "일정 시간이 다음과 같을 때 나에게 이메일을 전송:",
    "A notification email will be sent to you when an appointment is booked via the public page or when an upcoming appointment is confirmed or canceled through the email links." : "공개 페이지를 통해 일정이 예약되거나 이메일 링크를 통해 예정된 일정이 확인 또는 취소되면 알림 이메일이 전송됩니다.",
    "Requested" : "요청됨",
    "Confirmed" : "확인됨",
    "Canceled" : "취소됨",
    "Skip email validation step" : "이메일 확인 단계 건너뛰기",
    "When this option is selected, the \"... action needed\" validation email will NOT be sent to the attendee. Instead, the \"... Appointment is confirmed\" message will be sent right away, and the \"All done\" page will be shown when the form is submitted." : "이 옵션을 선택하면 \"... 조치 필요\" 확인 이메일이 참석자에게 전송되지 않습니다. 대신 \"...일정이 확인되었습니다\"라는 메시지가 바로 전송되며, 양식을 제출하면 \"모두 완료\" 페이지가 표시됩니다.",
    "Additional VALIDATION email text:" : "추가 유효 이메일 텍스트:",
    "Additional CONFIRMATION email text:" : "추가 확인 이메일 텍스트:",
    "Additional ICS file description:" : "추가 ICS 파일 설명:",
    "One Week" : "1주",
    "Two Weeks" : "2주",
    "Three Weeks" : "3주",
    "Four Weeks" : "4주",
    "Five Weeks" : "5주",
    "Eight Weeks" : "8주",
    "Twelve Weeks" : "12주",
    "Eighteen Weeks" : "18주",
    "Twenty Four Weeks" : "24주",
    "Thirty Two Weeks" : "32주",
    "Forty Weeks" : "40주",
    "Forty Eight Weeks" : "48주",
    "Disabled" : "비활성화됨",
    "Form Title" : "형식 제목",
    "Show appointments for next" : "다음 일정 표시",
    "Auto Style" : "자동 스타일",
    "Show Empty Days" : "빈 날짜 표시",
    "Start on current day instead of Monday" : "월요일 대신 오늘 날짜에서 시작",
    "Show Empty Weekends" : "빈 주말 표시",
    "Show time in two columns" : "두 열로 시간 표시",
    "Show end time" : "끝나는 시간 표시",
    "Hide phone number field" : "전화번호 영역 가리기",
    "Advanced Form Settings" : "고급 형식 설정",
    "GDPR Compliance" : "GDPR 준수",
    "Any text in the \"GDPR Compliance\" field will trigger the display of the \"GDPR\" checkbox. The checkbox can be hidden when the \"GDPR text only (no checkbox)\" option is selected. A checkbox with plain text (no HTML) or any HTML/links without a checkbox will work as is." : "\"GDPR 규정 준수\" 필드에 텍스트가 있으면 \"GDPR\" 확인란이 표시됩니다. \"GDPR 텍스트만(체크박스 없음)\" 옵션을 선택한 경우 체크박스를 숨길 수 있습니다. 일반 텍스트(HTML 없음)가 포함된 확인란이나 확인란이 없는 HTML/링크는 그대로 작동합니다.",
    "However, if you need to include both the checkbox and HTML or a link to your privacy policy you should separate it from the \"label\" element, and the \"for\" attribute of the \"label\" MUST be set to \"appt_gdpr_id.\" For example:" : "그러나 확인란과 HTML 또는 개인정보 보호정책에 대한 링크를 모두 포함해야 하는 경우 이를 \"label\" 요소와 분리해야 하며 \"label\"의 \"for\" 속성을 \"appt_gdpr_id\"로 설정해야 합니다. 예를 들어:",
    "GDPR text only (no checkbox)" : "GDPR 텍스트만(체크박스 없음)",
    "Page Header Title" : "페이지 헤더 제목",
    "Style Override" : "스타일 재정의",
    "Insert custom \"style\" element to override default page style. Try something like this for example:" : "기본 페이지 스타일을 재정의하려면 사용자 정의 \"스타일\" 요소를 삽입하세요. 예를 들어 다음과 같이 시도해 보세요.",
    "Add {taginfo} tag" : "{taginfo} 태그 추가",
    "Extra Fields (JSON Object)" : "추가 필드(JSON 객체)",
    "Advanced feature, more info at: " : "고급 기능에 대한 자세한 내용은 다음을 참조:",
    "Not set" : "설정되지 않음",
    "24 hours" : "24시간",
    "3 days" : "3일",
    "5 days" : "5일",
    "6 days" : "6일",
    "7 days" : "7일",
    "Warning" : "경고",
    "Time before appointment" : "일정 전 시간",
    "Add action links" : "작업 링크 추가",
    "Additional reminder email text" : "추가 알림 이메일 텍스트",
    "Default Cron/Email Language: {langCode}" : "기본 크론/이메일 언어: {langCode}",
    "Important" : "중요",
    "Guest name + Date/Time" : "게스트 이름 + 날짜/시간",
    "Date/Time + Guest name" : "날짜/시간 + 손님 이름",
    "Guest name only" : "게스트 이름만",
    "Custom \"Meeting type\" form fields." : "사용자 정의 \"회의 유형\" 형식 필드.",
    "Create rooms for confirmed appointments" : "확인된 약속에 대한 대화방 설정",
    "Enable lobby" : "로비 사용",
    "One option required" : "하나의 옵션이 필요함",
    "Talk room name" : "대화방 이름",
    "Chat/Call link:" : "채팅/통화 링크:",
    "Custom email text (optional)" : "사용자 정의 이메일 텍스트(선택사항)",
    "You can override default email message. There are two tokens available, {token1} and if you use password protection {token2}, they will be replaced with the rooms URL and the password if used. Example:" : "기본 이메일 메시지를 재정의할 수 있습니다. {token1}과 사용하는 경우 회의실 URL과 만약 사용된 비밀번호로 대체되는 비밀번호 보호 {token2} 2개의 토큰을 사용할 수 있습니다. 예:",
    "Custom label text (optional)" : "맞춤 라벨 텍스트(선택사항)",
    "Custom placeholder text (optional)" : "맞춤 자리표시자 텍스트(선택사항)",
    "Custom 'In-person' option text (optional)" : "맞춤 '대면' 옵션 텍스트(선택사항)",
    "Custom 'Online' option text (optional)" : "맞춤 '온라인' 옵션 텍스트(선택사항)",
    "Custom type change email text (optional)" : "맞춤 유형 변경 이메일 텍스트(선택사항)",
    "If this field is not empty and has two tokens {token1} (can contain any text) and {token2} (MUST be new_type), then this text will be attached to the email and attendees will be able to switch their meeting type simply by clicking the link {token}. Example:" : "이 필드가 비어 있지 않고 두 개의 토큰 {token1}(모든 텍스트를 포함할 수 있음) 및 {token2}(new_type이어야 함)가 있는 경우 이 텍스트는 이메일에 첨부되며 참석자는 간단히 다음과 같이 회의 ​​유형을 전환할 수 있습니다. {token} 링크를 클릭하세요. 예:",
    "Talk rooms will be created and deleted automatically when a meeting type changes." : "회의 유형이 변경되면 대화방이 자동으로 생성되고 삭제됩니다.",
    "Directory Page" : "디렉토리 페이지",
    "Thank You" : "감사합니다.",
    "Key accepted. All contributor only features are unlocked." : "키가 승인되었습니다. 모든 기여자 전용 기능이 잠금 해제됩니다.",
    "Loading Settings" : "설정 로드 중",
    "Preview Changes" : "변경사항 미리보기",
    "Calendars and Schedule" : "달력 및 일정",
    "Manage appointments and calendar settings" : "약속 및 캘린더 설정 관리",
    "Contact Information" : "연락처 정보",
    "Form header and event organizer settings" : "형식 헤더 및 이벤트 주최자 설정",
    "Email and Notifications" : "이메일 및 알림",
    "Control when emails and notifications are sent" : "이메일 및 알림 발송 시기 제어",
    "Form Settings" : "형식 설정",
    "Control what your visitors see" : "방문자가 보는 내용 제어",
    "Security" : "보안",
    "Reminders" : "알림",
    "Send appointment reminders to attendees" : "참석자에게 일정 알림 보내기",
    "Talk Integration" : "대화 통합",
    "Talk room settings for appointments" : "약속에 대한 대화방 설정",
    "Video Integration" : "비디오 통합",
    "Video room settings for appointments" : "일정을 위한 비디오 룸 설정",
    "Advanced" : "고급",
    "Advanced settings and configurations" : "고급 설정 및 구성",
    "Contributor Key" : "기여자 키",
    "Verifying key" : "키 확인 중",
    "Enter key" : "키 등록",
    "Items/Links" : "항목/링크",
    "no items found" : "항목을 찾을 수 없음",
    "Edit" : "편집",
    "Add New Item" : "새로운 항목 추가",
    "Page Settings" : "페이지 설정",
    "Private (visitors must be logged-in)" : "비공개(방문자는 로그인해야 함)",
    "Invalid number of appointments" : "유효하지 않은 일정 수",
    "Add to Calendar" : "달력에 추가하기",
    "Discard" : "무시",
    "Hint: right-click on an appointment to edit." : "힌트: 편집할 일정을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하세요.",
    "Time zone" : "시간대",
    "Add Appointments" : "일정 추가",
    "Remove All" : "모두 삭제",
    "Copy to Next" : "다음으로 복사",
    "Can't get pages. Check console" : "페이지를 가져올 수 없습니다. 콘솔 확인",
    "Can't add new page. Check console" : "새로운 페이지를 추가할 수 없습니다. 콘솔 확인",
    "Can't delete page. Check console" : "페이지를 삭제할 수 없습니다. 콘솔 확인",
    "Error. Check console" : "오류: 콘솔 확인",
    "Can't get Settings. Check console" : "설정을 가져올 수 없습니다. 콘솔 확인",
    "Can't get Timezone. Check console" : "시간대를 가져올 수 없습니다. 콘솔 확인",
    "Can't get calendar data. Check console" : "캘린더 데이터를 가져올 수 없습니다. 콘솔 확인",
    "Error: check console" : "오류: 콘솔 확인",
    "Can't apply settings" : "설정을 적용할 수 없음",
    "error: cannot get debug data" : "오류: 디버그 데이터를 가져올 수 없음",
    "error: page not found" : "오류: 페이지를 찾을 수 없음",
    "Using fallback time zone: {timeZoneName}" : "대체 시간대 사용: {timeZoneName}",
    "No Appointments Available" : "예약 가능한 시간이 없습니다",
    "Date & Time" : "날짜 & 시간",
    "Select Date & Time" : "날짜 & 시간 선택",
    "Back" : "뒤로",
    "Next" : "Next",
    "Select Date and Time" : "날짜 및 시간 선택",
    "hr" : "시",
    "min" : "분",
    "Duration" : "길이",
    "Full Name" : "전체 이름",
    "Enter full name" : "이름을 입력",
    "Email" : "이메일",
    "Enter email" : "이메일을 입력",
    "Enter phone number" : "전화번호를 입력",
    "Session Timeout. Reload." : "세션 타임아웃. 새로고침하세요.",
    "Book Now" : "지금 예약",
    "An error has occurred" : "오류가 발생했습니다.",
    "Please %1$stry again%2$s and select a different date." : "%1$s에서%2$s를 다시 시도하고 다른 날짜를 선택하세요.",
    "Please contact us directly at" : "다음 주소로 직접 문의해 주세요.",
    "Please try again later" : "다음에 다시 시도해주십시오."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}